其實OH MY GIRL嚕妹都幾正但點解冇人PO

個人覺得賓尼幾正
孝定同是我幾Q

Yooa

賓尼同牙rin最正

導鳩你屌勝熙啦

勝熙留比你D弱智就岩

g持白真

我mensa會員

支持金鑃漢

降飯落地獄啦

buddy狗落地同我一齊

我唔准

在你的記憶中找我吧

成隊都好撚正
首首主打都好好聽，點解佢地會咁撚「梅」㗎

who

淨係識arin==

依條片嘅hyojung最能正==

牙真先係最正果件
可惜引退左

想餵佢食我嘅Banana